如果日本向每個支那慰安婦賠$1萬，都賠撚死日本

全個支那既女人無論幾多歲都出來爭著認做過慰安婦
全支那13億人，當一半既女人
$1萬 * 6.5億 = $6,500,000,000,000

如果每隻蝗入香港都要比1萬，
一年香港可以有多150*365*10000=547,500,000